有冇麗港城巴絲？

入黎傾下計

香港18

冇呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解依個屋苑可以咁悶，想落街食下宵夜都冇

好鍾意食新景象

因為有屎單新聞 一路都冇食過

kt撚

Hi 隔離油麗邨

Ps:老豆post見到你

食緊